胡杏兒三胎都係仔 徐淑敏一定壓力爆煲

suki繼續生女點算

一家七口 好幸福喎

仲要一個比一個似黃浩
一個比一個醜

啲女個鼻

生仔定生女好似係關粒精事

顆樹先係佢地嘅祖先

胡杏兒復活節前順產誕逾8磅重細仔 宣布收山唔再生
胡杏兒: SUKI 很想要吧

SUKI: 我仲要生到幾時

可能要交換一次老公至得

小S 都3個女

又好似聽過講法女人有冇高潮會影響到內分泌令男/女果邊既精易啲入

老豆仆街咪生女 養大d 女比人屌

有個傳說係叫得雞多既男人多數生女

On9
冇關係lor

射一次精
精子數目以億計
點會有影響

吸精大法

3個女都似老豆

佢啲女同後面棵樹個樣好似

嫁有錢人做生仔機器 好幸福呀

棵樹都照著黃浩嚟做㗎？

棵樹對眼都一樣

樣似老豆都算好似係好事黎嘅

又是男孩！

全部都係肉便器

以億計又點，人地粒春度門set左剩俾一種精入

利申：零知識，只係聽過講法唔識判斷

好明顯想追女，但失敗

呢三件女扮男裝都呃到人既。

衰哂啦

龜頭bob

屌佢老味，生三個女仲要似足佢老豆個衰樣，完全遺傳唔到靚基因

佢哋有錢
要孖仔都做到啦

D女好似ozil

2021年仲重男輕女咩
連登仔又話香港地女人著數既

繼續追囉

咁撚on9 你都信

又真係幾似

有錢人唔係咁諗，李嘉誠都整一堆男酸啦
平民可能無咁介意

愈有錢愈保守封建啦
你幾時聽過有錢人真心支持民主自由平等

wrong hole成個肥版奧燒咁

suki咁正，屌幾多次都得啦

後面樹對眼都似埋
基因強到改變環境

咩都厭啦

好好笑

有錢生夠一隊足球隊都唔怕啦

2女好似幾可愛wo

溫度呀
個閪溫度高就仔
相反就女

冇個似老母..

正宗開枝散葉

其實點解唔人工受孕

好正

幾似後面棵樹

一模一樣

咩年代呀？生女唔緊要喎

係慘在佢三個女個樣都跟左老豆啫

海龜咩

三條女都咁樣衰

粒卵比邊粒精入先係重點

仲要3個女都似老豆

其實點解一定要追仔
2021仲咁傳統 女就唔可以繼承資產咖咩

高登女兒個老母會否都考慮追返個仔

海龜係咩？
我知道鱷魚係咁

奶奶命

胡杏兒兩個仔都好可愛有D鬼鬼地

唔肯定係咪全部都係，但我搵到有一種海龜係

對死魚眼似足

其實香港生女真係好過生仔

閪當八達通 向上流機會大增
唔靚咪扔20萬出來去韓國一轉
返來就幾十狗公比錢找數

係 染色體決定男女 精先有分XY 卵得Y

好似睇過真係會影響
女仔高潮會容易啲受孕
當然唔會話加50%之類咁誇張la

讀多d書啦

究竟18歲有無辦法基因突變
似返媽咪

屌你老母香港性教育失敗到

如果人類有辦法控制到生男定女
係30萬年間嘅Hunter-gatherer社會
7萬年農業社會
會全部都生仔然之後絕種

仼何生物 如果雄性同雌性會咁容易受外界影響
呢個物種都好容易滅絕
一兩代性別唔平衡 都好難搞
睇下中國呢個例子

講緊上百代都係唔平衡就基本上玩完
成個物種嘅繁衍能力都降低左
人類又唔可以好似昆蟲咁 同性繁殖

承接哂啲垃圾基因

而家講緊容易容易懷孕定係冇咁容易，睇清楚先覆啦

慢慢享用

上面講緊男女嘛
以為成層都講男女

中咗輻射
幾歲變到40幾歲

嚇死人，好似老人精

第一張成個老人精咁
第二張直頭佢老公黎

幾歲妹妹原本係好得意又嫩嘅年紀
做乜嘢個樣仲老仲男人過我

所有龜都係

文章入面引用嘅英文網站

好想「做人成功」？先從滿足性生活開始吧！國外網站《verywell》文章指出

英文網站個結論係唔肯定有冇用
但性高湖對你有好處
農場網站睇少啲對你都有好處

Orgasm may or may not help you get pregnant. But there are plenty of good reasons to have an orgasm! Orgasm is fun, pleasurable, and an excellent stress buster. However, if your desire for orgasm is completely wrapped up in your desire to get pregnant, you may feel pressured. This can lead to you having difficulty achieving orgasm, adding frustration to your babymaking.

證明冇戴綠帽

可能之後會證實呢？睇住先囉

3 件蝕本貨

好明顯係老豆問題啦

個老豆好似曾志偉同大蕃薯混合體

個男既有唐氏？

又或者一場戰爭令到世界上剩返一男一女，地球就可以重新開始，亦唔會有亂倫所帶來嘅問題

而家女仲值錢啊

依條拜金港女
有個好碼頭仲想點
不過你要不停生係上天比你既懲罰

佢老豆食咁多女。 要還架。

好撚慘3個女都似足晒老豆個樣

窮就梗係女著數啦
男嘅扭轉唔到跨代貧窮
女嘅可以二次投胎

有錢 做男嘅唔驚畀人搞大個胎入嚟分身家
有錢可以食女 就係食想二次投胎嗰班呀

冇人話關重男輕女事呀

連登仔咁垃圾緊係想做女人啦

似老豆咪好，無陳凱琳既煩惱

唔好咁撚蠢啦。

我生左一仔一女。味又係咁攪野。

方間夠話平時食肉就轉食菜。

我都冇轉過。

係你就係你。除非去做人工選埋性別。

wrong hole基因太強大老母幾靚都救唔到

Suki又大左肚咩？

shit 唔get點解係7口

戇鳩
個男人成日風流咪生女做報應
老老實實嘅就生仔！

卵得X獻醜不如

個個都好似老豆

如果有得揀嘅話，支那仲有女仔咩

你唔係以為囧囧個老公好老實呀？

真係慘, 遺傳晒阿爸對眼

點解有壓力？
佢地同一個老公？

要生多兩個掛

想生女嘅 生仔
想生仔嘅 生女

原理一樣

因為計埋棵樹同上面隻貓頭鷹
你唔覺得同佢地一樣樣嫁咩？

整容就有

胡杏兒佢係咪生仔上癮雖然老公有錢姐，

樹木嘅表情真係相映成趣

女梗係著數啦
你睇呢個垃圾老母已經唔洗做退咗休幾耐

第一張係因為d牙啫，第二張黎睇，大個女塊面長d，整個abc頭，修修堂眉，畫下對眼，瘋狂落鼻影，個樣應該okay（但都係似老豆多過老母，要似老母要整個鼻。）

真係好醜樣

有錢緊係生仔啦

有錢一定係做男人

愈生愈醜

老公好似樹妖

仲有威威司令呢

成隻猩猩咁

真係好似中哂橙劑咁樣

你唔話班韓國明星?
個個都整容
個老豆又唔係冇錢

咁咪好
唔洗驗都知親生

老人精樣

生三個女都遺傳到老豆唔靚既部份

我都聽老一輩講過，話玩得女人多就會生極都係女

把口好賤 =.=

女人變有精

冇所謂，比黃宗澤屌都冇咁多錢

令女先係jai

DNA都唔洗驗
無人會質疑父女關係

窮父母仲生男仔就大鑊，冇乜資源供養佢，大個咗做閪工冇女溝

生女做舒服工等比仔溝嫁人

生仔定生女都唔關個女人事睇個男人啲精

係呀

好明顯係老公問題...

凸眼佬

我聽過話陰道個PH值會影響邊D精子易D遊入去,所以孕婦可以控制飲食去影響生仔生女

Wrong hole

其實幾靚啦

落地獄

對眼凸啲係咪睇嘢睇得多啲？

啲女柒撚到
比我屌好過啦

諗起嗰啲比老爺中出嘅wc

小朋友時期個樣已經老過佢老母

胡老公靚仔好多

繼續生啦

黃浩玩吐口水咁撚賤格，抵你成世生女俾人屌啦

我以為呢張係p圖

痴撚線 大把女人打一世牛工啦

前題係要靚女/正常樣，做醜女人慘過做醜男人

D靚基因咁就溝淡晒

屌

棵神樹對眼仲正常過佢地四父女

因為佢奶共生仔冇jj

你唔知D有錢人好鐘意捐錢比人做銅像?

冇乜點算，
單純為世界製造多一個長髮嘅wrong hole

對眼咁靚冇一個遺傳到
3個都中哂個口水佬對死魚凸眼

有無研究過點做先可以生到你咁醒

所以話香港邊有未來，2021年仲有人講呢啲嘢

打得J多呢

有仔喎 二仔
小s真係乜水

嗰個係大S

結婚前已經講明要生3件

香港性教育=0

一定好足奶水

嗰個係佢家姐大s

diu

大s條支那閪

點解....點解係咁易影張相
都可以搵到棵樹個樣同佢老公撞樣

我都覺
第一眼仲以為開生日會
專登搵人畫個Q版黃浩响後面

依d係常識

明明兩公婆五官唔差
點解會咁樣

一張個責任轉移到男人有無能力令女人性高潮就大把男人起晒鋼

憐登仔：香港女權過高

Also憐登仔：生女無鬼用 蝕本貨 養大畀人屌

佢地係咪真係覺得做女人有著數？知咩事啦

笑到仆街

成串都講緊男男女女
得你一個搭錯線

第三張成個藤原紀香咁

#11

如果無理解錯
樓主係講緊X chromosome同Y chromosome嘅精
如果唔係你會點解讀「精」/點樣斷句
女人都無精

夥樹係阿爺？

甩牙ver 黃浩

佢老公對眼同後面對眼一樣

boys果乜鬼咪生咗2個仔
佢話自己性上癮

換個老公囉

男同女都一定同一時間入既，內分泌關條spring 事
但我就懷疑會唔會溫度影響男定女精既活躍度，活躍度高嗰粒好彩先入到粒卵，繼而影響最終生仔生女<-只係懷疑，我都無證據，等其他人做過研究先知
如果同時高潮可以令到體溫上升，跟住影響我上述所講既活躍度，咁先會係有無高潮影響生仔生女既原因
但同你講既完全唔同

粒精已經決定咗係仔定女，換過老公快啲。

就係咁難先搵到所以一定要留念

似黃浩當仔啦

全部無個似老母大撚獲

嚇死人咩
疆屍

最尾個張

驚咩，36歲之嘛
仲有10年可以生

五個 棵樹 同隻貓頭鷹？

爬蟲溫濕=性別
信既當自己係蟲咩屌

三隻都怪物咁

香港生女好過生仔

老豆太樣衰，點溝outcome都係差左

Verywell 嘅文章你都拎黎做ref

咁撚on9都信？

最大問題係自古以來啲華人都係瀨落女人到
明明就唔撚關事唔通我變到條Y出嚟咩

呢個標題都有問題啦
生仔生女係關粒精事，唔係好似係
點解女方要有壓力

你都幾無常識

阿媽都係佔一半啫 仲未計化妝既威力

活雞供應商

唔係每粒精子都有XY DNA 係入到卵入面先分裂 x and Y 再結合卵子的 X X?
所全部在卵內發生全 random ?

偽科學迷信撚

換過老公都唔見得機率會大d

但無仔繼承, 個姓同身家都係畀外姓人分哂
有錢人最忌依樣野

精只有either X or Y

卵比帶X or Y既精入控制左生男定生女

點會冇, 研究都有講 卵子有權俾邊粒精入啦唔係鬥快就係贏
唔可以排除埋生仔女機率會因為咩因素影響

個老公既生活習慣會影響精子造成, 導致 X / Y 精子失衡

原來係咁，咁卵呢？本身卵是只有一條X1 or X2 定兩條 X1 X2?

殺左個老公 D錢過番落自己度

只有 X1 / X2, 唔會2條一齊

啲精喺做愛之前已經喺男方嘅袋入面 關做愛過程咩事

好慘....個個女都似老豆.........
明明老母咁靚.......

唔洗
比我中出幾次就得

所版依家興生出黎改女家姓

徐淑敏 好正..

笑左..落地獄

同後面棵樹好似樣

改女家姓始於都唔係出自自己

就咁睇張相乜阿媽個鼻都唔靚

除非佢換個老公都係女精多啦，如果唔係換老公啦。
佢老公女精多都冇計。

其實係扑野嗰陣個女人舒唔舒服都有好大關係